（脫毒有圖）金毛最襯咩髮型

如果剪呢種會唔會有d out

幾好

好OUT

7年前咩

你山p咁既樣咪得

睇樣嘅啫

乜又係你呀陳生

我宜家個頭就係咁
如果染金會唔會好7

ching認錯 小姓彭

你點樣剪長啲頭髮

依家日本係咪仲有人剪依d頭

放自己個樣上黎評下先

好薯下，薯仔頭

等長d再剪，每個男仔心底裹都想做一次山p

F4頭

老老豆豆
就算山P
依家都無留依個頭啦

好7，有無d平實d

你黎～

而家呢種頭只會有一種冇錢剪頭髮既感覺

淺金定啡金好

你條傻閪點整都係柒